[美國大選] [突發] 賓州259州長確診武肺

美國賓州民主黨籍的州長沃爾夫（Tom Wolf）因確診武漢肺炎，現正進行居家隔離。

目前為第2任期的沃爾夫透過聲明表示，他是在周二（8日）例行性篩檢時發現確診。他聲稱：「我沒有症狀，感覺良好」、「我遵照美國疾病防治中心（CDC）和衛生部的行動方針（自我隔離）。」

賓夕法尼亞州州長沃爾夫

最緊要人有事